唱著幸福之歌 眼淚有否沉沒

無數次失望的眼神與落魄

抵啦

應該早已沒期待 應該心死為何仍未放開